（巴打入）單身嗰陣搵sp/fwb 是咪唔過份

對你哋嚟講佢哋係咩？
Ex 嘅代替品？

日子耐咗對佢有feel

on9...

單身叫完雞，咁到你有女朋友嗰陣仲會唔會同佢講？

各取所需

俾錢都會有feel 㗎咩

好似ex

有時唔會扑

真？

錯覺黎

？_？

真乜

又話唔鍾意扑
但又肯做主動

女人=雞

咁都係sp姐
有咩特別

點搵

開頭我都係咁諗
但後尾有一齊出街食飯咁

咪又係上網

但始終都覺得呢啲女仔唔適合發展

我都知
其實一條女俾你扑都係有d feel先會咁姐
唔計落club 個d

咁姐係你想唔想同佢一齊
如果佢ok

一齊都未必行得耐
咁係咪唔好一齊

依家佢話唔想玩

有啲同你搞既女仔都係有心feel先會比
可能個女仔真係鍾意你呢

拍拖係咪為結婚準備?

佢都講到咁

成日都唔明點解都扑左
都仲要係朋友關係

可能佢仲有幾個好似你咁嘅人陪佢呢

... 唔撚係啊
巴打都有經歷過?

唔知佢
我問過佢但係佢話冇 但始終好難相信

又或者你唔係佢最愛

sp同情侶都係一綫之差

又係sp ?

點分係唔係最

名份?

A0冇EX

a0 都可以唔係處喇

有feel咪情侶 無feel咪sp

所以咪唔過份

由有變冇

唔知

算係
本身係fd黎

最後點啊

真心...求教 到底上咩網可以識到sp

會後悔

而家我有啲沈左船咁
覺得佢係好女仔黎 想同佢一齊

好想問，搵過sp過份啲定叫過雞過份啲？
個心好痛，時不時會諗呢個問題

單身嗰陣搵個player互sip時間 叫咩
各取所需？

係
我有長期炮友

係
感情基礎上得閒搞下